jack wills hoodie應該著咩size

我183cm 84kg
想買有拉鍊 hoodie

另外有冇人一齊夾？
3 for 2 promo

m

加埋係咪390 hk$ 到一件？

自己唔識落舖試？
定係香港無jack wills

大把門市啦